En na dit alles over en weer, zoals hij zei, het leek hem als, nu hij geen geluk en geen nothing at all, het zou nogal onaardig te houden aan de service, want het moet voor haar verlies, want hij had niets maar tweeduizend pond en geen hoop op iets anders, en als hij naar verwijst, als hij had enkele gedachten, hij zou er alleen maar een curacy, en hoe werd ze wonen op dat?--Hij vertikte om na te denken over haar beslist niet beter, en hij smeekte, indien zij had de minste mind, om een einde te maken aan deze kwestie rechtstreeks, en Laat hem shift voor zichzelf.
Ik hoorde hem zeggen allemaal zo effen als kan. En het was helemaal voor haar bestwil en op haar account, dat zei hij geen woord over uit en niet het zijne.
Ik zal mijn eed hij nooit dropt een lettergreep van moe van haar of de wens om te trouwen Miss Morton, of een ding.
Maar om zeker te zijn, Lucy geen oren naar dit soort van gesprek; zo zei ze direct (met veel over zoet en liefde, weet u, en dat alles--Oh, la!
One can't repeat dat soort dingen weet)--ik vertelde hem direct had zij niet de minste gedachten in de wereld te worden, want ze kon bij hem inwonen bij een peulschil en hoe weinig zo ooit zou hij misschien, ze zouden heel graag alles hebben, zoals je weet, of iets dergelijks.
